{"title": "Montr\u00e9al rend compte de ses 12 engagements visant \u00e0 lutter contre le racisme et les discriminations syst\u00e9miques", "publication date": "2023-03-29", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/montreal-rend-compte-de-ses-12-engagements-visant-lutter-contre-le-racisme-et-les-discriminations", "district service": "Ville de Montr\u00e9al", "source": "Cabinet de la mairesse et du comit\u00e9 ex\u00e9cutif"}