{"title": "Montr\u00e9al annonce les laur\u00e9ats et les laur\u00e9ates des prix Pierre-Ayot et Louis- Comtois et du prix Fran\u00e7ois-Houd\u00e9 2023", "publication date": "2023-12-01", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/montreal-annonce-les-laureats-et-les-laureates-des-prix-pierre-ayot-et-louis-comtois-et-du-prix", "district service": "Ville de Montr\u00e9al", "source": ""}