{"title": "Lancement de l\u2019appel de projet Montr\u00e9al culturelle, verte et r\u00e9siliente", "publication date": "2023-04-21", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/lancement-de-lappel-de-projet-montreal-culturelle-verte-et-resiliente", "district service": "Ville de Montr\u00e9al", "source": "Cabinet de la mairesse et du comit\u00e9 ex\u00e9cutif"}