{"title": "Inauguration de la biblioth\u00e8que de L\u2019\u00cele-des-S\u0153urs r\u00e9nov\u00e9e et modernis\u00e9e", "publication date": "2023-06-08", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/inauguration-de-la-bibliotheque-de-lile-des-soeurs-renovee-et-modernisee", "district service": "Verdun", "source": ""}