{"title": "D\u00e9jeuner-conf\u00e9rence de la mairesse  Caroline Bourgeois dans le cadre des activit\u00e9s  de la Chambre de commerce de la Pointe-de-l'\u00cele", "publication date": "2023-06-09", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/dejeuner-conference-de-la-mairesse-caroline-bourgeois-dans-le-cadre-des-activites-de-la-chambre-de", "district service": "Rivi\u00e8re-des-Prairies\u2013Pointe-aux-Trembles", "source": ""}