{"title": "De la rivi\u00e8re au fleuve, au c\u0153ur de la vitalit\u00e9 culturelle de Rivi\u00e8re-des-Prairies\u30fcPointe-aux-Trembles!", "publication date": "2023-09-19", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/de-la-riviere-au-fleuve-au-coeur-de-la-vitalite-culturelle-de-riviere-des-prairiespointe-aux", "district service": "Rivi\u00e8re-des-Prairies\u2013Pointe-aux-Trembles", "source": ""}