{"title": "D\u00e8s le 28 juin, le Th\u00e9\u00e2tre de Verdure est l\u2019incontournable des soir\u00e9es d\u2019\u00e9t\u00e9", "publication date": "2023-06-07", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/des-le-28-juin-le-theatre-de-verdure-est-lincontournable-des-soirees-dete", "district service": "Ville de Montr\u00e9al", "source": ""}