{"title": "Transition \u00e9cologique et partage de l\u2019espace public : Rosemont\u2013La Petite-Patrie adopte la premi\u00e8re tarification de  vignettes bas\u00e9e sur le volume des v\u00e9hicules", "publication date": "2023-05-02", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/transition-ecologique-et-partage-de-lespace-public-rosemont-la-petite-patrie-adopte-la-premiere", "district service": "Rosemont\u2013La Petite-Patrie", "source": ""}