{"title": "R\u00e9sidence de cr\u00e9ation : La famille au c\u0153ur d\u2019une exposition originale \u00e0 la maison de la culture Claude-L\u00e9veill\u00e9e", "publication date": "2023-04-17", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/residence-de-creation-la-famille-au-coeur-dune-exposition-originale-la-maison-de-la-culture-claude", "district service": "Villeray\u2013Saint-Michel\u2013Parc-Extension", "source": ""}