{"title": "12e D\u00e9jeuner du maire avec les a\u00een\u00e9(e)s :  une tradition bien ancr\u00e9e dans Le Sud-Ouest", "publication date": "2024-01-17", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/12e-dejeuner-du-maire-avec-les-ainees-une-tradition-bien-ancree-dans-le-sud-ouest", "district service": "Le Sud-Ouest", "source": ""}