{"title": "Le Mus\u00e9e de Lachine invite la population \u00e0 la f\u00eate des r\u00e9coltes", "publication date": "2023-09-22", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/le-musee-de-lachine-invite-la-population-la-fete-des-recoltes", "district service": "Lachine", "source": ""}