{"title": "Montr\u00e9al c\u00e9l\u00e8bre la Journ\u00e9e internationale de la Francophonie", "publication date": "2023-03-20", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/montreal-celebre-la-journee-internationale-de-la-francophonie", "district service": "Ville de Montr\u00e9al", "source": "Cabinet de la mairesse et du comit\u00e9 ex\u00e9cutif"}