{"title": "150e anniversaire de Verdun - D\u00e9voilement de la composition du comit\u00e9 organisateur des festivit\u00e9s", "publication date": "2023-06-19", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/150e-anniversaire-de-verdun-devoilement-de-la-composition-du-comite-organisateur-des-festivites", "district service": "Verdun", "source": ""}