{"title": "Esstradinaire! La biblioth\u00e8que Marc-Favreau f\u00eate ses 10 ans et invite le public \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer", "publication date": "2023-09-22", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/esstradinaire-la-bibliotheque-marc-favreau-fete-ses-10-ans-et-invite-le-public-celebrer", "district service": "Rosemont\u2013La Petite-Patrie", "source": ""}