{"title": "Ce qui sera ouvert et ferm\u00e9 pour la F\u00eate nationale du Qu\u00e9bec et la F\u00eate du Canada", "publication date": "2023-06-21", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/ce-qui-sera-ouvert-et-ferme-pour-la-fete-nationale-du-quebec-et-la-fete-du-canada", "district service": "Ville de Montr\u00e9al", "source": ""}