{"title": "La Ville de Montr\u00e9al inaugure le tout nouveau MEM \u2013 Centre des m\u00e9moires montr\u00e9alaises, un mus\u00e9e consacr\u00e9 \u00e0 la montr\u00e9alit\u00e9", "publication date": "2023-09-28", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/la-ville-de-montreal-inaugure-le-tout-nouveau-mem-centre-des-memoires-montrealaises-un-musee", "district service": "Ville de Montr\u00e9al", "source": "Cabinet de la mairesse et du comit\u00e9 ex\u00e9cutif"}