{"title": "Ville de Montr\u00e9al : Ce qui sera ouvert et ferm\u00e9 pendant la Journ\u00e9e nationale des patriotes", "publication date": "2023-05-17", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/ville-de-montreal-ce-qui-sera-ouvert-et-ferme-pendant-la-journee-nationale-des-patriotes", "district service": "Ville de Montr\u00e9al", "source": "Service de l\u2019exp\u00e9rience citoyenne et des communications"}