{"title": "Am\u00e9nagement permanent de la place Boyer : Une oasis \u00e9ponge au c\u0153ur de La Petite-Patrie", "publication date": "2024-01-30", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/amenagement-permanent-de-la-place-boyer-une-oasis-eponge-au-coeur-de-la-petite-patrie", "district service": "Rosemont\u2013La Petite-Patrie", "source": ""}