{"title": "La Ville de Montr\u00e9al et la communaut\u00e9 irlandaise lancent les c\u00e9l\u00e9brations de la Saint-Patrick", "publication date": "2023-03-14", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/la-ville-de-montreal-et-la-communaute-irlandaise-lancent-les-celebrations-de-la-saint-patrick", "district service": "Ville de Montr\u00e9al", "source": "Cabinet de la mairesse et du comit\u00e9 ex\u00e9cutif"}