{"title": "Secteur du Village et de la place \u00c9milie-Gamelin : Montr\u00e9al et ses partenaires en action", "publication date": "2023-06-07", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/secteur-du-village-et-de-la-place-emilie-gamelin-montreal-et-ses-partenaires-en-action", "district service": "Ville de Montr\u00e9al", "source": "Cabinet de la mairesse et du comit\u00e9 ex\u00e9cutif"}