{"title": "Une exposition \u00e0 caract\u00e8re environnemental \u00e0 la salle de diffusion de Parc-Extension", "publication date": "2023-06-19", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/une-exposition-caractere-environnemental-la-salle-de-diffusion-de-parc-extension", "district service": "Villeray\u2013Saint-Michel\u2013Parc-Extension", "source": ""}