{"title": "Ville de Montr\u00e9al Ce qui sera ouvert et ferm\u00e9 pendant le cong\u00e9 pascal", "publication date": "2023-04-04", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/ville-de-montreal-ce-qui-sera-ouvert-et-ferme-pendant-le-conge-pascal", "district service": "Ville de Montr\u00e9al", "source": "Service de l\u2019exp\u00e9rience citoyenne et des communications"}