{"title": "S\u00e9cur\u00c9T\u00c9 : la saison estivale sous le th\u00e8me des nouvelles mesures de s\u00e9curit\u00e9 dans MHM", "publication date": "2023-06-01", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/securete-la-saison-estivale-sous-le-theme-des-nouvelles-mesures-de-securite-dans-mhm", "district service": "Mercier\u2013Hochelaga-Maisonneuve", "source": ""}