{"title": "Montr\u00e9al-Nord se mobilise pour am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de vie de ses a\u00een\u00e9.e.s", "publication date": "2023-06-08", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/montreal-nord-se-mobilise-pour-ameliorer-la-qualite-de-vie-de-ses-ainees", "district service": "Montr\u00e9al-Nord", "source": ""}