{"title": "Exposition M\u00e9moires v\u00e9g\u00e9tales : Transmissions noires, la biennale transnationale noire Af-flux", "publication date": "2023-11-13", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/exposition-memoires-vegetales-transmissions-noires-la-biennale-transnationale-noire-af-flux", "district service": "Villeray\u2013Saint-Michel\u2013Parc-Extension", "source": ""}