{"title": "Lutte contre le racisme et les discriminations syst\u00e9miques - La Ville de Montr\u00e9al annonce un changement de cap important en mati\u00e8re de traitement des plaintes de racisme, de discrimination et de harc\u00e8lement au sein de son organisation", "publication date": "2023-06-14", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/lutte-contre-le-racisme-et-les-discriminations-systemiques-la-ville-de-montreal-annonce-un", "district service": "Ville de Montr\u00e9al", "source": "Cabinet de la mairesse et du comit\u00e9 ex\u00e9cutif"}