{"title": "AVIS AUX M\u00c9DIAS - Prochain gala de lutte de la f\u00e9d\u00e9ration ICW \u00e0 la maison de la culture Maisonneuve!", "publication date": "2024-02-07", "url": "https://montreal.ca/communiques-de-presse/avis-aux-medias-prochain-gala-de-lutte-de-la-federation-icw-la-maison-de-la-culture-maisonneuve", "district service": "Mercier\u2013Hochelaga-Maisonneuve", "source": ""}